人民幣嘅力量真係好撚大

當初喺毛記被大家捧做真.香港人嘅河國榮去咗同楊明一齊演藍絲洗腦電影《時代》...

橙色衫條女乜水

邊到有河國榮？

見唔到河國榮

嗰個叫布偉傑

大波妹

屌你以為全部鬼佬都叫何國榮？

人民力量

後面果個係布偉傑黎架
On9樓主

搵左好耐都見唔到，google時代 同河國榮都冇result wo

Fc唔到

喬寶寶唔係黃咩

樓主7撚到

笑撚死

樓主弱智，唔洗理

sor 柒咗 認錯人大家唔好推
不過標題個statement 都無乜錯
詳見《我和我的祖國》演員名單入面都有佢

英文無黃媒

抗日神劇嘅日本仔，都拍到好凶狠
黨嘅需要

比較想知個導演乜水

認錯人就pin返喺頂樓啦

pin 咗 知錯了

我仲係咁放大張圖搵河國榮係邊

唔好推啦

on 9邊撚度有河國榮

笑到仆街 樓主以為所有鬼佬都叫河國榮

第一眼以為人民力量

我都睇錯

唔知諗左幾耐先開po

old news ＋柒

認錯人到咁笑到我仆街
ps. 唔講以為侵侵同楊明拍劇

喬寶寶都係藍絲？

樓主好柒

布偉傑係咪負責做外國勢力

我們都是河國榮

多謝提供笑話一則

多謝係哩個艱難既時刻 提供笑話

搵唔到

阿一黎wo..

左下：喬寶寶？

屌
亞洲人睇鬼佬個個一樣原來係真

Gay test?
我淨係見到大波妹

推

好柒呀 比藍絲笑死啦

勁大聲笑撚咗

以後香港見到鬼佬就叫河國榮! 樓主話既!

屌 是日笑話

仲搵咗好撚耐，以為戴超遮面嗰個係河國榮

救命柒到
肯撚定上熱門

柒到

樓主準備紅

係 條撚樣藍開啦

已上

人民幣力量好大不過愚蠢既力量仲大

河國榮可以扮所有外國人

屌我搵咗好耐

38歲黃榕

我屌

笑𠹌咗

布偉傑肯定係做CIA

唔好推

樓主柒咗
不過都唔算錯嘅

Hkfp

老雞

陶輝同莊定賢都係何國榮

孟加拉效應真實案例

笑撚到我

真係成浸強國味

推下你個on9先

Hong Kong Free Media

你快啲同沖國榮道歉
之前佢想搞一本廣東話字典眾籌都唔成功

Edison前女友

最左手邊果個一定係喬寶寶啦，對佢好失望

Pull

係
邊邊有財有勢佢就走埋去

陳生記唔記得佢都成問題

秒左樓主

唔係個個識講廣東話既鬼佬都叫河國榮

好啦
推返你呢個先
等多啲人知佢有份拍呢套野

笑到痴線

河國榮？
joe junior我就見到

煮啲咖哩就黃

其實係佢自己話係陳生前女友！不過陳生話唔識佢
人哋好紅㗎（喺支那）

戴黑超嗰條撚樣想點
唔想出鏡就咪撚影啦傻閪

咪係 邊撚到見到有河國榮
佢講野都好本土wo

我都係收收皮先

佢有接拍《我和我的祖國》
呢啲機會主義者
都係唔好對佢有期望好啲

痴撚線
配返副眼鏡啦

笑撚咗

咪又係奶共狗一條 隻隻狗都差唔多樣架啦
樓主認錯好出奇咩

河國榮都叫奶共? 好本土喎
9UP唔洗本

唔係淨係人民幣啦
每個人都有個價
試下依家比一百幾十萬你
大把「手足」願意變藍/唔出聲啦

屌你老母

杜德偉嚟㗎

點本土

咩料啊你

鬼佬臉盲症？

好似係 黑x會 沙田 我

個仔

碌碌下見到呢個comment真係笑到收唔撚到聲

死 訓唔撚著

以後見到外國人唔好叫鬼佬啦, 全部清一色叫河國榮算數啦

阿一唔係拍咸片既咩
做過av 男優架

佢好撚on9
之前去陳凱欣果d 民建聯蛇齋餅糭show
唱中國人

外國人講亞洲人全部一樣樣都係Japanese
你就話人racist
結果亞洲人眼中白人又係全部都一樣樣

美國總統河國榮

呢個係咪陶輝

聽都未聽過

果個鬼佬唔係河國榮........

雞

有無人有張高達頭

屌你老味, 張國榮黎架........DLGH...............

睇pin啦文盲

呢個姿勢應該好好屌

笑撚左

條撚樣做過懲教邊有可能黃

仲可以換到港紙，力量梗係大嘅

河國榮好唔得閒

潛台詞：做過兵邊可能黃，做過賊坐過監就可能係黃

有鬍鬚認老竇嘅力量原來真係咁撚大

]

懲教不嬲深藍
你唔知唔好出聲啦

嘩

啲二三線明星都要講

好慘
河國榮做咁耐仲俾人認錯

樓主冇柒
pin this
真。香港人？
真。香港地？
喺咪喺抖音唱

wtf緋聞女友都可以攞嚟做買點

笑撚左 布偉傑av明星都唔識

真.演員

您應該去驗眼定上老人電腦班

樓主有面盲，大家原諒佢

屌你老母樓主隻眼有事 唔洗回

屌 so 囉

河國榮早就入駐抖陰賺人民幣啦

仲有成堆盲撐

布偉傑係陶龜
河國榮咪莊定腎囉

,中間白色裙條名咩名

左上角固條友邊個黎...

拉

屌你老母我睇左成分鍾都唔見河國榮

笑撚死，多謝樓主提供笑料

呢間茶記係隆亨係正樓上間老人院爆到七彩

推到有答案

Diuuuu

果個最右果個係沙田me？

望吓對鞋都知係老閪啦
我建議你哋唔撚好知

推到樓主仆街

chi 9 sin

左下角咪何國榮囉

呢個布偉傑嚟㗎傻仔

其實之前睇過篇訪問
「...河國榮從二千年開始收養流浪狗，高峰期家裏共有十三個毛孩，及後相繼經歷大病離世，目前只餘下十四歲的QQ和九歲的CoCo。疫情來到，工作叫停，原本一月返大陸拍劇的河國榮，打從一月後至今沒工開沒收入，多年來一副身家早已為毛孩的醫療費耗盡，近年QQ也患上骨癌，加上他自己曾進行兩次心臟手術，欠下朋友和卡數逾八十萬，目前更需要申請政府的抗疫基金解燃眉之急。
...
為了一班毛孩耗盡家財，河國榮認為值得，「牠們是我的小朋友，有病我會不惜一切去照顧，次次有事都花上幾萬元，牠們年紀大會有很多病，而且一個大病醫好之後，好快就會有第二個大病出現，可能是機器壞，問題自然多，以前有一個椎間盤移位用了八萬元做手術，手術成功後隔幾個月又發現有骨癌，之後再做手術就出事，這二十年來的老本差不多全花在牠們身上，開支和醫藥費足夠買兩部Tesla了。目前QQ的生命在倒數中，有兩個選擇，一是化療，但牠年紀很大，加上牠本身肝臟有事，化療難以負荷。另一個選擇是將有骨癌的位置由膊頭到腳割走整隻腳，但手術要全身麻醉，肝臟未必支持到，重新學習用三隻腳走路很難，其實沒什麼可以做，只能吃止痛藥，不要讓牠太刺激及隻腳太用力，因為有骨癌的位置慢慢會骨枯，遲早一日大力踩下去會骨裂，骨裂了就止不到痛，那時候就要送牠走了。」」

人民幣係香 但我真心覺得佢係愛香港 當自己香港人 可惜撐唔住

抹黑抹到認錯人都係第一次見

老閪都想知

樓主pin

TVB，唔計。

笑4

佢揸機掛

屌

邊撚度係河國榮呀

嗰個唔係河國榮啦 樓主認錯人
河生真係好愛狗 好主人

喺球場見到河國榮先生，不過條友好寸，叫佢河生都唔采人